是日晚餐 餓撚死我啦！

又係我 我又去飲

色水好劣

垃圾好彩

你唔好彩啦

中豬扮乳豬

點睇得出

蝦丸